夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

涼都未沖

no

去沖

再見

gogo

點解

nonono

唉
成個月都冇訓過好教

乜乜

咩咩

岩岩分手

岩岩先收工

沖完

Ok

醒